今晚記得睇阿澤套食住上啦喂.

今晚唔知邊個做 嘉賓啦？

啱啱轉台去奇妙，屌佢老母強國野，嚇鳩到我

做完強國野啦，做阿澤啦

有無人睇？

呢度

男神

追唔到台,又冇網上直播
垃圾台

等睇youtube版

呢個節目講啲嘢都幾撚大膽

屌你，唔通睇cctvb咩，你條撚樣唔係係高登咩?

有睇好睇啦，柒紅後就無架啦。

都幾有趣

好好笑囉。睇呀澤表表演。

呀澤真係好撚串咀

2個助手講野好低B

都幾好笑

下集正呀喂

今集一開頭講杜汶澤以前恰鳩fisherman lok o個到笑到仆街

無睇呢part有無得睇番？

等人upload去youtube

Youtube有啦

江若琳好正